各位手足一齊回顧一下香港正苦哩大半年嘅春袋。。。

機場
當年大家拚死入去和你塞
家下已經收皮

大三罷
正苦帶頭停課
公墓員home office
今日大三罷都已經冇乜威脅 (除咗醫護)

紅隧
少左好多車

吐露港公路
同上

塞鐵
唔塞都少左好多人

和你shop
商場又係冇乜人

香港關係法
TBA

全部回力鏢